聽晚中秋 朋友竟然話要

撚燈籠
事關得三條麻甩佬
我十年有多冇掂過燈籠
個fd竟然話聽日想買個燈籠玩都算
佢仲話要搵個公園鋪墊野餐食月餅賞月
聽到都唔知應該好嬲定好笑

3p算啦

屌 咪一齊癲下

幾十歲人

難得幾廿歲人仲有friend咁有興致

幾好啊。難得仲有朋友陪下你。
到你再大d,到時各有各天空，想搵人陪都冇。

應該都係搵個藉口出黎飲個啤酒吹下水 為什麼不呢